求周賢國極好聽的歌

最終幕

公仔箱 半醉人間

極好聽？

七味粉 地下城

最終幕真係好正 百聽不厭
Btw 黑眼圈 都好正

星塵
目黑

lm
近排都loop緊佢三部曲
痴線好撚正

對唔住囉 比你捉到字添

半醉人間

星塵

星塵 第一次完全唔覺首歌原來有七分幾

回去那要時光機器
失散時光
離魂記
重逢
今生不回家
愛比死更冷
其實好多都好正

有時

周賢國
東區酒廊

地下街
理智與感情
東區酒廊
漢城沉沒了
半醉人間
密封罩
赤城千葉
公仔箱
有時
重逢
星塵
初戀殘酷物語
相好

離魂記
童夢
我們都不是無辜的

失散時光
Children Song
今生不回家
愛比死更冷
DreamCatcher

識聽一定係聽黃金入球

星塵
啲詞已經夠玄妙
個outro直情會j死人添

理智與感情

物極必反

密封罩
我們都不是無辜的

雪國

題目會是發現一對男女地底街裡失蹤

目黑

Go with the flow